{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ae"},"moduleNumber":1,"question":"Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u2013 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912af"},"moduleNumber":2,"question":"Ви правильно виконали поворот праворуч у даній ситуації, якщо:","answers":"{\"1\": \"1)\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u043b\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0456, \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443   \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b0"},"moduleNumber":3,"question":"Чи дозволено Вам повернути праворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b1"},"moduleNumber":4,"question":"Кому дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b2"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0430 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b3"},"moduleNumber":6,"question":"Чи повинен водій синього автомобіля, повертаючи праворуч, дати  дорогу пішоходам?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b4"},"moduleNumber":7,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b5"},"moduleNumber":8,"question":"Чи дозволено Вам повернути ліворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b6"},"moduleNumber":9,"question":"У яких напрямках дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b7"},"moduleNumber":10,"question":"Чи дозволено Вам повернути праворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b8"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено Вам рух у напрямку, вказаному стрілкою в додатковій секції світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912b9"},"moduleNumber":12,"question":"Звуковий сигнал, який додатково увімкнений до сигналу світлофора,  що регулює рух пішоходів:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0457\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u2013 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0457\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ba"},"moduleNumber":13,"question":"На яких учасників дорожнього руху поширює свою дію даний світлофор ?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912bb"},"moduleNumber":14,"question":"Який світлофор застосовується для регулювання руху через залізничні   переїзди?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 1.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 2.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 3.\", \"4\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0438 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912bc"},"moduleNumber":15,"question":"На якому світлофорі горить сигнал, що дозволяє трамваю повернути  праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0435\\u0442\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0442\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912bd"},"moduleNumber":16,"question":"У даній ситуації рух дозволено:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0443.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912be"},"moduleNumber":17,"question":"Чи дозволено рух трамвая в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912bf"},"moduleNumber":18,"question":"Яким автомобілям дозволено руху даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c0"},"moduleNumber":19,"question":"У яких напрямках Вам дозволено рух?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"5\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c1"},"moduleNumber":20,"question":"Яким транспортним засобам дозволено рух на даний жест регулювальника?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c2"},"moduleNumber":21,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух в показаній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c3"},"moduleNumber":22,"question":"Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0436\\u0435 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c4"},"moduleNumber":23,"question":"Як Ви повинні діяти в даній ситуації, якщо співробітник поліції подає Вам сигнал про зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0432\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u0430\\u043b\\u0456, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c5"},"moduleNumber":24,"question":"Яким учасникам дорожнього руху дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c6"},"moduleNumber":25,"question":"На даний сигнал регулювальника рух дозволено:","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c7"},"moduleNumber":26,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"5\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e:\", \"6\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443, \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"7\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"8\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"9\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c8"},"moduleNumber":27,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":7,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912c9"},"moduleNumber":28,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ca"},"moduleNumber":29,"question":"У якому з місць пішоходам дозволено перехід проїзної частини в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912cb"},"moduleNumber":30,"question":"На даний сигнал регулювальника рух дозволено:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c 1 \\u0456 2, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f\\u043c 1 \\u0456 2, \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e 1, \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e 2 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912cc"},"moduleNumber":31,"question":"На даний сигнал регулювальника трамваю дозволено рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912cd"},"moduleNumber":32,"question":"У якому напрямку Ви можете продовжити рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ce"},"moduleNumber":33,"question":"У якому напрямку Ви можете продовжити рух на даний сигнал регулювальника?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"5\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912cf"},"moduleNumber":34,"question":"Чи дозволено Вам рух прямо в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0412\\u0430\\u043c, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d0"},"moduleNumber":35,"question":"Яким автомобілям дозволено рух на даний жест регулювальника?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c.\", \"2\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"4\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"5\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d1"},"moduleNumber":36,"question":"Для регулювання руху яких транспортних засобів застосовується даний   світлофор?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0457\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d2"},"moduleNumber":37,"question":"Чи дозволено водієві червоного автомобіля в даній ситуації виконати випередження вантажного автомобіля з лівого боку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d3"},"moduleNumber":38,"question":"Проїжджаючи дане перехрестя, водії повинні керуватися:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d4"},"moduleNumber":39,"question":"У яких напрямках Вам дозволено рух в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d5"},"moduleNumber":40,"question":"Як Ви повинні вчинити в даній ситуації, якщо співробітник поліції  подає Вам сигнал про зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0456\\u0432\\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d6"},"moduleNumber":41,"question":"Як повинні вчинити водії транспортних засобів у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d7"},"moduleNumber":42,"question":"Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"  1) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"  2) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"  3) \\u041a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d8"},"moduleNumber":43,"question":"На даному перехресті водії та пішоходи повинні керуватися:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0440\\u043e\\u0437\\u0443\\u043c\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912d9"},"moduleNumber":44,"question":"Чи дозволено в даній ситуації рух водієві автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912da"},"moduleNumber":45,"question":"Яким автомобілям дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"4\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912db"},"moduleNumber":46,"question":"Чим повинні керуватися водії під час проїзду даного перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912dc"},"moduleNumber":47,"question":"Що означає даний сигнал регулювальника?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912dd"},"moduleNumber":48,"question":"Хто з водіїв порушив Правила дорожнього руху, зупинившись на заборонний сигнал світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912de"},"moduleNumber":49,"question":"Чи дозволено водієві сірого автомобіля в'їхати на реверсивну смугу так, як показано на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912df"},"moduleNumber":50,"question":"Чи дозволено Вам рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e0"},"moduleNumber":51,"question":"Чи дозволено водієві автомобіля рух у напрямку стрілки, ввімкненої в   додатковій секції світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u043d \\u0434\\u0430\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e1"},"moduleNumber":52,"question":"Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e2"},"moduleNumber":53,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e3"},"moduleNumber":54,"question":"Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0441\\u0456\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e4"},"moduleNumber":55,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e5"},"moduleNumber":56,"question":"Чи може водій автомобіля в даній ситуації розпочати рух?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0434\\u043e\\u0447\\u0435\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e6"},"moduleNumber":57,"question":"Яке значення мають одночасно ввімкнені червоний і жовтий сигнали світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e7"},"moduleNumber":58,"question":"Чорні контурні стрілки на червоному і жовтому сигналах не змінюють  значення цих сигналів та інформують:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e8"},"moduleNumber":59,"question":"Чи дозволено водієві автомобіля поворот ліворуч на даному перехресті в разі ввімкнення зеленого сигналу світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912e9"},"moduleNumber":60,"question":"Чорні контурні стрілки на ввімкненому червоному сигналі світлофора інформують:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ea"},"moduleNumber":61,"question":"Як Вам виконати поворот ліворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438, \\u0434\\u0430\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912eb"},"moduleNumber":62,"question":"Який зі світлофорів застосовується для регулювання руху транспортних засобів на вулицях, дорогах або смугах проїзної частини, напрямок руху на яких може змінюватися на протилежний?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 1.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 2.\", \"3\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 3.\", \"4\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ec"},"moduleNumber":63,"question":"Чи дозволено водієві червоного автомобіля в даній ситуації виконати випередження вантажного автомобіля з лівого боку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d  \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u0432 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ed"},"moduleNumber":64,"question":"За якої умови водій автомобіля може виконати поворот праворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ee"},"moduleNumber":65,"question":"У якому напрямку водієві автомобіля дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0432\\u0448\\u0438 \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0436\\u0447\\u0438\\u043a \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 (\\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c).\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447. \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ef"},"moduleNumber":66,"question":"Що означають два червоні поперемінно миготливі сигнали даного  світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u043b\\u0456\\u0434 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0443\\u0432\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f0"},"moduleNumber":67,"question":"Увімкнений червоний сигнал світлофора означає, що:","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0439\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f1"},"moduleNumber":68,"question":"У якому випадку заборонено в'їжджати на реверсивну смугу?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0456 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u044c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f2"},"moduleNumber":69,"question":"Знаки якої групи інформують учасників дорожнього руху про розташування населених пунктів, різних об'єктів, територій, де діють спеціальні правила?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f3"},"moduleNumber":70,"question":"Згідно з Правилами дорожнього руху регулювальником вважається...","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0435\\u043a\\u0441\\u043f\\u043b\\u0443\\u0430\\u0442\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u0432\\u0456\\u0439\\u0441\\u044c\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0456\\u043d\\u0441\\u043f\\u0435\\u043a\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0442\\u0435\\u0440\\u0456\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0434\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0456 \\u043d\\u0430\\u0440\\u0443\\u043a\\u0430\\u0432\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443, \\u0436\\u0435\\u0437\\u043b, \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a \\u0456\\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u043f\\u043e\\u0440\\u0435\\u0446\\u044c \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443 \\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0434\\u044f\\u0437\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f4"},"moduleNumber":71,"question":"Яких видів буває дорожня розмітка?","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u0430\\u0433\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\", \"4\": \"\\u0413\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f5"},"moduleNumber":72,"question":"У якому місці водій повинен зупинити свій транспортний засіб у разі ввімкнення заборонного сигналу світлофора або підняття регулювальником руки вгору?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438\", \"4\": \"\\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f6"},"moduleNumber":73,"question":"Знаки якої групи вказують обов'язкові напрямки руху або дозволяють деяким учасникам рух по проїзній частині чи на окремих її ділянках, а також запроваджують або скасовують деякі обмеження?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f7"},"moduleNumber":74,"question":"Як повинен вчинити водій транспортного засобу, якщо від працівника  поліції надійшла вимога про зупинку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e, \\u0437  \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f8"},"moduleNumber":75,"question":"За допомогою чого працівники поліції можуть подавати вимогу про зупинку транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u0438\\u0441\\u043a\\u0430 \\u0437 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0435\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0443\\u043a\\u0438, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0435\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"3\": \"\\u0413\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u043e, \\u043d\\u0430\\t\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443\\t\\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430  \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"5\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912f9"},"moduleNumber":76,"question":"Знаки якої групи запроваджують або скасовують обмеження в русі на   проїзній частині?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912fa"},"moduleNumber":77,"question":"Зелений миготливий сигнал світлофора означає, що:","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0434\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e  \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u043e\\u043c \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0432\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912fb"},"moduleNumber":78,"question":"Яким способом водій може бути проінформований про перемикання  зеленого сигналу світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0426\\u0438\\u0444\\u0440\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u043e.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912fc"},"moduleNumber":79,"question":"Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо сигнали, які подає    регулювальник, суперечать сигналам світлофора?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u0456\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912fd"},"moduleNumber":80,"question":"Для чого служить сигнал регулювальника, що подається свистком?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u043e\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u0440\\u043f\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"4\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912fe"},"moduleNumber":81,"question":"82. Водіям яких транспортних засобів дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"3\": \"3) \\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912ff"},"moduleNumber":82,"question":"83. За якої умови водій, для якого ввімкнувся жовтий сигнал світлофора, може продовжити рух через перехрестя без зупинки?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0434\\u043e \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\", \"2\": \"2) \\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91300"},"moduleNumber":83,"question":"84.У якому напрямку Вам дозволено рух?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0412.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91301"},"moduleNumber":84,"question":"85.На якому малюнку зображено тимчасовий дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91302"},"moduleNumber":85,"question":"86.Яке значення має жовтий миготливий сигнал світлофора в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0439 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91303"},"moduleNumber":86,"question":"87.Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо вимоги дорожніх знаків   суперечать вимогам дорожньої розмітки?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91304"},"moduleNumber":87,"question":"88.Чим Ви як водій повинні керуватися, якщо вимоги тимчасових дорожніх  знаків суперечать вимогам постійних дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91305"},"moduleNumber":88,"question":"89.Як розміщуються тимчасові дорожні знаки?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0441\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0449\\u0438\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u0444\\u043e\\u043d\\u043e\\u043c \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91306"},"moduleNumber":89,"question":"90.Знаки якої групи заздалегідь зобов'язують вжити заходів для безпечного проїзду при наближенні до небезпечної ділянки дороги або іншої небезпеки?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0432\\u0456\\u0441\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e-\\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91307"},"moduleNumber":90,"question":"91.Чим Ви повинні керуватися, якщо значення дорожніх знаків і ліній горизонтальної розмітки суперечать одне одному?","answers":"{\"1\": \"  1) \\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"2) \\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"3) \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u0435\\u0433\\u043b\\u0430\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
